五大訴求冇可能會成功 建國係唯一出路

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。」

五大訴求如果實現唔到係愧對犧牲左嘅手足
不過當政府依然厚住面皮無視五大訴求
黑警日日打人
法律冇可能制裁到佢地
手足日日送頭
市民被白色恐懼籠罩
就算有普選都係中共管
始終都係冇可能追到五大訴求
依家真係得番建國呢條路行

只有不斷將訴求升級，先可以真正達到五大訴求